[多圖][sars遊]行大陸野味市場,真係好似行動物園,種類比海洋公園仲多

唔知呢度有幾多種動物？冇數過,應該多過海洋公園

大陸人真係on9到一個點 d衛生常識差撚到
D野味食完咩都唔知都敢食落肚 cls國家

sars中國絶對有能力應付

（之前有啲廢人話中國協助香港對抗Sars 今次中國可以showtime啦
記住咪L累香港）

呢架先再有沙士我都覺得遲 根據張相咁睇其實覺得應該同傷風感冒咁常見先係

ching，RIP

樓豬會唔會做香港第一人

有咩好食...

雪狐唔是受保護動物黎架咩
Btw 樓主唔好返香港

真係中國人先會食

龍虎鳳大雜會
btw唔見牛歡喜

中國講法律?
入面d貓狗兔分分鐘本身係有人養添

牛歡喜唔係野味

支那人真係口腔期未發展
做人只有食食食食食,錢錢錢錢錢

貓貓
btw樓豬唔好返香港

1月11！上水和你轆！不見不散?

屌你老味我都識唔晒

樓豬你係咪去醫院個位

樓主去睇下醫生先

多謝樓主傳返香港

唔洗睇啦

望佢傳開去啦

好誇張
---------------------
依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

有冇熊貓？

真係痴線，生物多樣性係大陸等於餐牌，佢哋真係有問題

藍絲快啲去多啲大陸沒事兒沒事兒

嘩 真係乜都有

屌呀 你唔撚好返香港住呀

樓主rip
唔好返嚟

箭豬都有

應該係基本野....

有無錢？預訂就有

好多貓....連豹貓都有....

呢個國家既人死晒就最岩

真係好撚痴線，我諗如果屎可以壯陽補身，支那人一定諗都唔諗吞落肚

小心啲，一陣染到啲不明病菌就大鑊

全部都係無檢疫過既動物
d大陸人真係無常識

貓？

樓主rip...

下世小心d

R

屌，豹貓都食

啲貓好靚

哇屌
啲動物好撚慘
支那人好撚噁心

樓主唔好番黎

樓豬冇再覆post?!
即係⋯⋯

背脊向天就食
真係屌那星

樓主住邊區

真係痴線

動物有靈性 知你班仆街虐待佢地食佢地就特登惹啲病俾你

冇果子狸，今次應該真係唔係sars

簡直係單細胞生物
好心佢地快啲消失唔好累街坊

啲貓貓

Cls 連豹貓都有

啲動物好慘..
地獄鬼國名不虛傳

你點影的

啲貓

動物 貓貓
支那人真係cls

貓貓

隻白色狗仔

點解啲蝗蟲唔養靚啲貓狗跟住幾千幾萬咁賣出去比人養

好撚多貓

啲烏龜

大陸垃撚圾

中國你有錢人都可以食

同扑嘢扑嘢扑嘢 生仔生仔生仔

食貓全家死

樓主下世平安

中國人等級只位於生物邏輯層，因此十分正常

劏野味時，比佢咬一啖，跟住人傳人

次撚次都係班生番走去食野味 之後害鳩死人 咪撚落黎香港啦 屌你老母

要死死係自己地頭啦

唔好忘記佢地食元素大

驗眼啦你

大陸真係仆街黎
背脊向天既乜都食

貓

樓主去狗屋支持下警狗先ok

屌 點撚食得落口

個籠細到啲動物都企唔直，幾十隻迫埋一個籠....真係好殘忍

又貓又兔
屌你老母支那賤種

好慘 貓貓

真係諗唔明點解佢地會擺呢D野落口
我不了

呢啲全部養嚟食？定有啲會當寵物賣？

屌

豹貓咁得意都食

班支那人食多啲啦 啲動物同你地攬住一齊死呀

唉

多野過動物園

樓主唔好有事

屌佢老母 貓呀

屌仲要好多疊住疊住環境好差

分分鐘係偷啲家貓返黎

應該都係會劏嚟食見環境差成咁都唔會有人買啦

我都想講好多奶油色短毛貓

可唔可以介紹下係乜動物？

樓主可唔可以入警署行一轉

抵支那人永遠比人睇唔起
而佢地亦永遠唔會明點解

個籠仲要勁迫

點解係啲動物要死
唔係支那人死

小弟不才
有冇人講下咩動物黎

睇到起雞皮好慘

樓主rip

家陣豬肉又貴 流曬口水了班生蕃
返到黎又入到境記得去警署總部支持警察啊

痴L線啲支那人真係咩都食 又貓又狗

搵隻騾仔就易，搵個鏽球就好難

貓仔

幾時食埋熊貓？

仆街

痴撚線

事實上無動物唔係背脊向天

同大自然鬥

果隻應該係狐狸精黎

即係中國人眼中乜柒動物都可以食囉
呢句根本就譏諷緊支那人

利申聽過老豆講係大陸食飯 兜湯有隻貓頭 嚇撚到佢傻 但又唔敢好驚訝

痴撚線鬼國 真心想知點解佢地仲係咁撚落後

睇完真係好殘忍，自問都係食肉都係仆街來

但係樓上d人冇食過肉？ 點解覺得支那人食肉就仆街人渣
講到自己好有良知咁

d動物好慘

乾淨衛生

我啲貓貓啊

我就好老實咁講
唔係所有動物係公平
就好似我會屌鬼妹屌架妹
但賓妹同黑妹我就一定屌唔落

而呢堆動物係我眼中就係鬼妹架妹
而支那人就同豬肉一樣，食左佢地既人肉我都唔會覺得殘忍

想當年同暴龍哥食既都唔止依啲啦

箭豬都食
浣熊都有 我有冇睇錯

生番真係背向天就食得

啲鴨同鵝唔洗影上嚟

羊咁得意 點解要食羊腩煲
食肉死全家！！！

支那閪快d滅亡

咁樣撈埋一齊
冇病就奇啦

樓主返香港第一時間去警總申請良民證
跟住去各區警處報失
千祈唔好對住阿sir咳

台灣石虎

戰豬都有真係世界級

樓主咪返嚟

我希望樓主住狗宿

大家唔係有良知，係有公德心
冇人屌佢地食肉，喂但係食番啲圈養嘅得唔得，野生嗰啲唔知有咩冇病又可能係啲稀有物種

因為菌同病毒可以瘋狂變種
可能喺堆動物同支畜之間洗左十幾廿件牌
一爆就奶野奶到仆街

呢隻咩黎

等我介紹你識啦，你唔系識(林雪mode)

好似係豹貓

連John Cena都有

生於鬼國

搵狗傳好啦

其實我唔驚訝佢哋上面有咁多動物

同埋每個國家都有唔同嘅飲食習慣 就算鬼佬都會打獵都會食野味

但其他國家相對包裝得比較好, 亦唔會咁樣賣生野味 非洲另計 但非洲都係劏好曬 先喺肉市場賣 好似買豬肉咁你唔覺恐怖

支那會生擒獵物 深信新鮮比較好食 但其實好多肉都要劏咗放一放先好食 屌你老味有冇聽過有新鮮牛扒好好食 以前就話冷凍科技唔好啫 佢哋話2020追埋倫敦 冇理由區區一個雪櫃都搞唔撚掂 二來捉野味其實都係為錢 點解政府唔幫呢啲狩獵者轉型 再轉為發牌制 監管打獵數量 控制市場 一句講到尾 支那正垃圾 人民質素冇得救

甴近平

生番
支那豬乜柒都食

其實野味係咪真係好好食

屌，乜撚都驚，乜撚都淆，用100度高温沸水殺菌，再猛火快炒就乜菌都殺哂啦！

你地真係無常識！

豹貓都係啦班賤人食撚到咩都冇

佢嚟

好奇一問
生番食唔食鸚鵡

仲有紅白鼯鼠，都係受保護

cls

天滅支那

求下你唔好返香港 我地全部人夾錢買豪宅請伙去大灣區住

咁得意都食得落肚 啲大陸喱本身都心理變態

樓豬仲未死？

樓主可唔可以唔好返香港

有冇騾仔？
利申:唔係想食

下下100度就冇事
當年就唔會沙士
更加唔會禽流感啦
你買隻野返去處理
唔通佢自動死左比你煮呀
on9

想吊？

真係背脊向天就食得

除咗麻雀枱

佢地就係最鍾意做d唔合法唔正常既野
都唔明點解佢地總係唔可以正正常常

想知支那畜行動物園個心態係咪盤算邊個品種好食
利申:唔認為上圖嘅動物食得

嘩屌，成張元素周期表食落肚

速龍都無同得講野味

狐狸們

對唔住啊
幫唔到你地

我要解放同胞

有冇人可以每張相都講解下係咩品種

分分鐘仲多動物過支嘅動物園

嗰隻應該係狐

樓上嗰隻係亞洲豹貓
呢隻係孟加拉貓，係豹貓+家貓混種出嚟
豹貓係再珍貴罕有啲

樓主一直在玩命

屌成個post九成淨係講貓
其他嗰啲幾乎無人提過
你哋班人類係咪咁撚大細超

個天會懲罰佢地

屌 我剩係見到好多菌

唔敢信係市場好變態

因為其他果d連咩品種都唔知

生係大陸啲動物好慘

可唔可以買左佢地比d動物收容所
生係大陸真係好命苦😭

不嬲係咁㗎啦
條街有靚女你都望佢先啦

我食素既 成撚日話菜都識痛所以食素都冇用
咩叫惻隱之心呀 你食條菜佢會慘叫會喊咩
不嬲動物都唔平等
平時就咁買切件肉就可以扮唔知扮睇唔到
如果你見到呢d動物比人湯或者等死既眼神都唔覺得難過
唔覺得你仲有咩人性

不嬲都咁講 成班劣質人種

痴撚線 樓主RIP

菜無神經線，仲要講幾撚多次

仲食果子狸呀？

好多貓貓啊
話說樓主點

屌你乜都食
痴撚線啊

有有人將啲動物譯做中文/已經放左上twitter
今次要connect全世界動保組織

講到好似支那豬d人命好值錢咁

支那係人類文明嘅毒瘤

動物朋友？

冇人？

動物朋友嗰隻係Serval 藪貓 同豹貓似樣但唔係佢

thank you

樓主行轉警總先

樓主麻煩你自我隔離

屌 生番黎

好撚殘忍，啲檔主死撚晒佢啦

以前返鄉下仲有鱷魚賣
啲人買嚟整鱷魚湯 老母仲煮過俾我
市場有貓狗兔肉都係基本

鱷魚其實海味檔都有
但係係乾貨

漁貓

鄉下係新鮮一條咁樣
好大條
仲有啲啱啱切好嘅賣 就咁放個切左嘅新鮮頭喺度

不過我覺得樓主嗰個市場pro好多
連果子狸 狐狸 同埋其他唔常見嘅動物都有
邊鬼到黎 唔撚係武漢呀

樓主應該係香港俾黑警拉過返狗屋

豹貓 Asian leopard cat
香港都無乜
依家仲要比人食

痴撚線
大陸人真係地球毒瘤

普通個d雞鴨貓唔講
認得出既有
梅花鹿
赤麂( Indian Muntjac
頭上白色一點個隻
果子狸(masked Palm Civet
貂 (Ferret
豹貓(Asian leopardcat
浣熊
箭豬
赤狐
平背鱷龜
土撥鼠
黑眶蟾蜍

約警察前朋友食個飯一齊去叫雞 頌有約警嫂屌閪 記得打茄輪

我以為係非洲定南美洲定北美洲跑得好快果d

點解冇白老虎

食得落肚，佢地都唔會放過

慎入

貓貓 兔兔

動物煉獄

屌 放撚曬啲動物出嚟 咬撚死你地班支那人

隨街執隻都食得

呢個真。有客講過話老虎都可以訂。

賣咗佢仲值錢啦
痴撚線中國人

屌痴撚線睇到起曬雞皮

支那人

樓主如果返香港既話介唔介意同班黑警打個茄輪...

你留喺上面啦，唔好翻嚟
求下你

D貓咁靚都食.. 痴撚線

Cls 沙士大家Get ready
春運支那實放大堆人黎

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

隔住個mon都feel到啲病菌

我見到殺一隻都要打靶的小紅猫

都幾癲

小熊貓？

樓主， 唔係講笑，一係唔好返香港，否則 返香港入境時， 立即去找職員去醫院check一下。

是

連石虎都食

咁點解無熊貓呢？
無有錢人想食？

Cls 豹貓呀

痴撚線，乜都放入口
呢個低等民族真係

睇到都心痛

居然無馬?

點解樓主會敢入去?

班支那係點得返嚟?賣咗仲值錢啦拎去食

你會唔會去屠房買肉?你係咪見住隻豬你面前即劏畀你?
知唔知咩叫側忍之心?

巴打勁

巴打好勁...
都唔明點解要食呢啲

睇圖都覺得有菌

樓主上一上水喎

聽聞狗會好多賽馬喺從化退役完都係拎出嚟食同餵動物

佢地覺得好補身

啲圖有陣臭味
屌你老味

d相係不久前影，廣東區，路邊不知名市場
上左水資料係得俾得咁多

所以話 中國人係應該被種族清洗

D 貓貓

廣州街市見過
無左個頭咁血淋淋

應該拎去賣咋掛

因為中國人被人壓抑得好勁
乜柒人權都冇
低端人口話趕就趕
係你屋企起焚化爐
拆你屋企話拆就拆
所以佢地鍾意係「愛國」既框架下做d一般犯禁既野
以滿足佢地扭曲既心靈

twitter!!!!!!!

好恐怖

貓貓肥嘟嘟又靚仔
應該係有人養
比D仆街偷咗嚟賣

最大問題係食無檢疫過嘅同受保護嘅動物

藍絲唔撚係咩
《中國文化的深層結構》有講
支那人係口腔化+肛門化+兒童化

push

支那人必須死！

post上reddit

有冇頭暈身慶

果裝狸

身體強壯，冇事

一個只係駝鳥心，另一個連扮都懶得扮
兩者無高低等之分

大陸人用胚胎黎煲湯都係咁啦

利申屋企人除左我之外都飲過
一孩政策果陣4個月大照左係女嬰既
都俾醫院賣俾酒樓

想知點解你會識

支那人冇一個是無辜的

屌你老母臭閪
貓都食

好撚偽善呀唔該
你唔係覺得睇唔到自己尋晚食個條牛點比人劏
就認為自己好撚有側忍之心呀

支那狗真係要死全族

豹貓

箭豬點食呀？

他們所受的苦難多是他們應得的

上天可唔可以滅左呢個仆街民族？

頂唔撚順

Barbarian

有咩咁偽善?
如果睇住啲動物喺你面前劏痛苦大叫都食得落嘅先叫冇良知囉

啲貓好可愛

中國幾時滅國

有冇人諗過推上twitter?

而家再上深圳東門 食蟲既大大話話十幾間 最初蜈蚣 蝎子 水曱甴 而家又多咗好多唔知乜鳩
鬼佬食蟲都係螞蟻 蝴蝶幼蟲為主 大陸閪真係乜都可以擺落口

Lm

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

依個post睇到好唔舒服

好多貓貓

同行

當有一日，你覺得無問題，即係已經變左佢地

記住：唔好慣

仆街支那人

樓主返左香港未

鬼國

屌你老母，我有冇睇錯貓咪都有人食？

嘩屌

我都鐘意食野味
外國有獵牌
但點解支那成日出事唔見外國出事

見到啲相真係好唔舒服

點解佢地唔可以正正常常食正常嘅野

屌老母 乜撚野國家
乜鳩都放得入口

根本依班支那蝗存在就係破壞緊全世界

衛生

痴撚線
乜撚野國度黎？
真係要快撚啲天滅中共

求下你唔好返香港

咁撚得意都食...屌
班支那人真係無撚良心
咁撚鍾意食又唔食下屎?

嘩啲動物既菌全部溝埋一齊真化好和味

pokemon

勇武巴respect

要喺鬼國過日子
啲動物好慘

認真求下你唔好番黎

愈睇愈嬲
點解支那人仲存在係呢個世界

係

除左雞鴨鵝、其他動物見到都唔開胃

大陸啲餐廳好多出面都有籠困貓狗
一直bb又食馬騮腦又食，癲夠未

唉 兔仔好無助

咁撚中意食食食，索性食人啦屌你老母，十幾億支那賤畜互食就啱喇

你老母臭閪進化左幾百萬年都仲有呢d低等人種存在，如果達爾文當年黎過中國真係唔撚洗寫進化論

咁撚多豹貓...
惡龜都食得

廣州壯陽陽燉嬰兒湯

咁撚樣食法
隔成廿年先再爆一次
支那基因係咪已經百毒不侵
製造瘟疫 唔會無原因

Btw呢隻咩黎

樓主參觀姐 都無份食

係咪有鹿

2020個世界仲可以咁既事發生
真係100歲唔死都有咁既新聞

其實野味有咩咁好食
田雞個D 勁高溫都煮唔熟架喎（老母講）
兔肉又有好好食？

人地當心肝寶貝咁養
支國就當食物咁食
唔講仲以為佢地係野人

其實印度都差唔多咁

有隻豹紋貓
屌呢個虐待動物展覽嚟

樓主 RIP

外國打獵好多都係食d多肉又符合返食物鏈邏輯，都係打鹿呀野豬呢d數量多又多肉食既動物

冇人會見係動物就想食特登走去殺d狐狸野狼箭豬etc.，就算非州d原始部落都唔會咁撚癲

見野就食呢d咁低等既行為連昆蟲都唔會做，班支那賤畜根本就單細胞低等生物黎

呢個真

我覺得有d動物賣出去， 一定好賺過比人食
例如隻豹紋貓

樓主唔好返香港
求你

放上twitter 比國際知鬼國有幾cls

除左啲雞鴨之外其他都係捉/偷返黎

之前睇YouTube見到有人講笑叫個大陸youtuber劏左隻狗黎食，有人覆佢話大陸人唔會自己養狗黎食，好蝕咁話喎

D 毛色咁靚，似係人地養開嘅貓貓比班蝗捉咗
主人一定喊到仆街

點解無d斷手斷腳支那人賣？
又話背脊向天就食得？

痴撚線
為生存就話咩都要食

人地國家發展完 有錢係食得環保健康
支那人就乜鳩都放入口
元素表放完放生物百科

以前呀婆黎香港探我煮過兔比我食
唔知喺支那帶落黎定香港買到
食第一啖已經有種腥味 同食落唔似雞牛雞羊質地 好硬
問兩問先知係兔 嚇到我即刻嘔 唔再食
呀婆仲話我唔孝順 咩辛辛苦苦煮出黎 天話佢喺支那成日食
我屌

當年sars多得班生番唔少

專家在研究SARS如何傳染給人類時，認為廣東人嗜食野味，而普遍成為廣東人桌上菜餚的果子狸，是SARS冠狀病毒主要載體，因而認定SARS病毒可能因廣東農戶養殖果子狸而導致人染病。

樓豬全面消毒先好返黎

真係cls公司

環保撚？

真係多撚過海洋公園

有錢老虎都有得食

樓豬咁夠膽影唔驚做埋野味咩

屌你老味他日有喪屍世界末日我都會覺得係因為啲大陸喱 乜撚都食痴尻線

咪撚返落黎

兔兔

睇佢語氣唔似後生，加得感嘆號有機會有翻咁上下年紀

Ching做咩去行嘅？

大陸野味，用力鍛鍊去取勝

Cls 啲貓咪
點解要食野味？見過鬼仲唔怕黑？
全地球都比呢啲人累死

去大陸已經夠on9 依個時期去更加on9到無人有
仲要行野味市場就真係on9到死不足惜

你死你事 咪撚托衰家

主要係處理得唔衛生一個問題，食咩唔係問題
支那人夠週街屙屎屙尿，我哋唔會話，識屙屎就係低等生物

豬流感溝鼠疫溝肺炎

好迫啊佢哋

係支那只有官先係受保護架

支持開食狗肉既連囝應該支持支那食野味啦

點解唔推上Twitter

見到隻猫 想喊

唔撚滅你國真係對你唔住

咁撚多道德撚

兔肉係歐州國家其實係幾常見
唔係話歐洲有就得
只係食兔仔都係幾正常
以前既人邊有分好唔好食，兔仔易養易捉，做食物好正常

Ching 玩緊命

寫個慘字

我純粹中意野生動物

好靚嘅動物

好撚慘 明明野生動物
無啦啦俾人鎖住係個細到乜既籠仲要等俾人劏黎食
真係痴撚柒線
D生蕃咁恨食野味, 不如去食人啦屌你老母!

我屌你老母食貓

殺哂啲人咪冇沙士囉

係咪同一個野味市場

（貓貓好慘）

豹貓好 cute

傳聞中既紫河車

四川特產 咁大隻過關卡要收運費
不過一定有 只要有錢 想食咩都有

熊貓

報警拉鳩左佢先啦

我明你講咩 所以其實大家都係仆街
不過支那人仆街D

樓豬準備入狗總自首

得罪講句 支那爆SARS真係抵撚死 終於得到大自然既制裁
btw死還死 死9哂13億好 咪撚傳染比人類

諗起嬅嬸套餃子

支那死冇問題 但次撚次都搞著其他國家呢

兔肉一田都有啦，有幾奇

美國紐約唐餐館都有。

邊間一田有得買
其實鹿肉兔肉之類嘅野味
係香港有冇受管制

世伯好野,係我乜7都唔敢食
之前係大陸食薑絲豉油送飯....

樓主仲四圍走，唔隔離

傳播病毒

好野

睇留言真係笑左,6個月前post呢d野,班反動保ge連登仔即時留晒口水,空群出洞笑動保撚

re樓樓上：因為嗰啲所謂嘅野味唔知有幾多人類抵抗唔到嘅致病源

好似無蝙蝠

兔仲有得拗佢換肉率高符合經濟效益
食貓真係冇理由

連登係越黎越多細蚊仔定五毛？

兩樣野

1. 基本衛生常識

你食肉唔係問題，唔反對人食肉，但2020年啦，可唔可以食返現代社會都會食既肉類，呢個好基本既常識。
就算歐美人食都係打獵食野兔呢啲。

2. 虐待問題

食肉唔係問題，但唔該殺佢前唔好虐待佢
所以一直都覺得 穆斯林 個種屠宰方法先係最人道
比起任何人種更人道，周不時傳出都虐待屠宰場啲動物

只可以講保重...

樓主小心啲

樓主要keep住探熱
每日早午晚三次
最好量埋血壓

睇到好想喊

支那01「借」左你啲相喇

然後中sars

其實主要係檢疫問題
養ge 打晒針 你擺唔擺到落口就後話
但野生ge
1. 佢地本來唔應該屬於餐台
2. 食到成條村都中晒瘟疫就柒

不如同大陸人宣傳食香港黑警既內臟可以壯陽。

比較關注野生動物者
上面某d品種香港都有架
赤麂 果子狸 穿山甲 豹貓 個d

食乜都得 佢死佢事

不過依家有傳染病就攬埋香港死

仲要支那長期濫用抗生素
抗藥性超級病菌隨時有機會出現

知咪又係一樣照食
根本啲生蕃跟唔上文明社會
乜都食乜都搶 道德敗壞又破壞環境
涯咗咁多年先爆 啲菌都唔知變種變成點
冇藥醫到就真係全世界陪支那攬炒

希望第一個傳比你啊呀sir
之後靠你大大力傳返去警隊喇

似係賣來當寵物多過食

支那人幾時先被滅族，佢地真係人類毒瘤。啲動物好慘呀。睇唔落去。

隻豹貓好靚

香港有豹貓？
邊都有？平時食咩？

屌痴線架豹猫都食

你點知人收幾錢食姐

大陸人真係cls
點解咁鐘意食野味 見到就想嘔

唉..真係屌佢老母

樓主唔好返嚟好d

隻三色好靚
RIP

連登最中意嘅處

港島其實有 夜行性
你去嘉道理農場好似有養到
唔好諗住捉黎養 有野性 唔親人
一出手就見骨 唔好當佢家貓

邊會有肉煮唔熟架大佬

睇相都覺得臭

唔食埋人落肚

嘩樓主仲有無命返黎 check下好喎

兔仔係好多國家e.g.西班牙澳洲都係災難
西班牙一街都係剝左皮既兔肉吊住曬

唉 唔想講都講埋
中國人有錢連胚胎都有得食
何況動物

你又知無?
中國有錢連胚胎都有得食

屌你老味支那人咩都食成日話融合融合融你老母我好慶幸自己生活係一個文明嘅地方

冇所謂啦，除佢攞走，自己番轉頭睇相都覺得慘

D大陸人真係on lun 9
貓貓

其實有機會係賣畀人養 未必真係畀人食咗

啲貓籠 鴨籠 迫撚到
唔係好撚多地嘅咩大陸

大陸撚 咩都塞落口

推

可唔可以做香港死侍 惹曬比班死黑警

可唔可以惹比班死黑警

紫河車好似係胎盤嚟

唔係講笑 大陸以前有食過人 好似喺廣州

廣西

樓主

係咪好大隻
平時住係樹林？
咁佢地食咩架

純粹好奇
估唔到香港有呢啲生物

其實香港嘅生物多樣性都唔低。去多啲郊外就可以搵到平日少見嘅生物

我見到貓都諗起呢part

洩露國家機密

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

食唔落

BTW樓主RIP

開得動物園 ...

我要普選！
我唔係中國人呀！
好痴線 食野生動物

無知一問
野味係點定義
走地雞算唔算野味
舊時打獵殺豬果D算唔算野味
咁香港釣魚上黎食算唔算野味

定係貓 老鼠 兔 穿山甲先會定義做野味

如果啲相係樓主親身影既
你真係唔好返嚟

支那不意外

無人強調自己特別有惻隱之心 而係人基本應該有既野
如果番到以前 想食肉都要自己劏自己養大
相信食肉既人會少好多 珍惜食物既人會多好多
係超市街市買到舊肉時你唔會feel到佢曾經都係一個有感情既生命

有一樣野可以肯定係，享受去揀呢d困係咁惡劣環境既動物去食，睇住佢地比人劏既大劣人係毫無惻隠之心

果啲高級貨唔會擺出黎，要預訂。
熊貓數量持續減少中

Cls

支那人食肉
食到有sars
係得支那人先做到架咋

唔係人工養殖既，應該都係野味

借位推
「警世」2003年香港新聞大事回顧

問題唔係食唔食肉，首先個野味存放嘅環境好差，幾十隻逼埋一齊，唔人道，其次係呢到大部分人嘅認知都覺得豬雞牛羊呢啲動物係可食用，因為經過馴化，而樓主啲圖上面嗰啲動物大部分人都未食過，例如有啲人認知入面貓都可愛，唔係攞嚟食，自然覺得接受唔到。

我重申一次個問題唔係食唔食肉，你咪假膠，唔好混淆試聽，試下諗下一層大家點解會接受唔到。

肉係要食的，你唔食肉點樣夠protein? 都有新聞話素食父母逼個b唔吸收protein 之後個b死咗，咁都證明人係雜食性動物，係點都要食肉，而點樣食得人逆就在於食邊啲種類同點樣食、煮。

支那幾時滅國呀，好憎呢個國家

大陸人乜都覺得可以攞嚟食

細個返大陸馬騮，貓頭鷹，穿山甲都見過

On

樓主掛左未

dllm cls

未，番左黎開工

唔好傳染俾我

喺淘寶買返隻 然後寄去屋有冇得諗
btw樓豬rip

支那人唔死只會繼續生靈塗碳

狼都有痴線

我唔係中國人呀hi

有線

我記得秦國好似都有

樓主自爆

樓主有冇唔舒服

唔一定係佢嚟嘅
大陸大把呢啲野味檔

樓主update下近況

冇事好健康

我屌真係痴撚線

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

CLS

藍鷹牌 100蚊有找
hktvmall有

呢啲就係大中華撚成日ff意淫嘅中華文化

【媒體查詢】
Hello， 我依家幫緊一間澳洲電視台做COVID-19的故事，想問一下你會唔會有錄影？麻煩你覆一覆我。 謝謝

sorry,冇錄影只有相